利記應唔應該賣史杜列治

史杜先27歲
14年踢國家隊大傷之後呢三年係咁傷
真係睇到好傷心
其實都係咁傳話會出走
雖然今次復出即刻入波
但當年21球真係成絕響

大家覺得應唔應賣
正皮 完了吧 如無意外
負皮 留呀

傷患報告：

應唔應該有得你渣主意咩？

討論下啫

留意下轉會窗，有超過3間球會報價史毒既咪即係利記有意放佢lor,不過暫時好似冇。
又或者球員自己要走😂

梗係留啦

你一定係車迷

其實佢去對抗性冇咁高既聯賽，對佢係好

我廿年利迷

買個勁人同佢輪
借走Origi

點都留 有態個陣唔係講笑
近幾場就算80分鐘先換都做到野
何況而家除左文尼
仲有邊個正前比到信心
下季如果有歐聯 仲等鋒用

利記前鋒之中得佢上得大枱

咁高薪又玻璃想放都未必有人要

西咸出哂水咁喎

西咸個個前鋒都想簽架啦

唉 依家利鋒線真係好緊張

pish

蝗

Sturridge born to be in Liverpool

要賣都 一定唔可以賣俾英超隊

去皇馬夾C朗

意甲吧